好撚嬲！！！！！！香港人同我入黎！！！！！！！

我屌你老母官商鄉黑
仆街政府 全香港同佢一齊攬炒
齋遊行 圍咩政府部門 立法會 中聯辦 已經無用
全部人一齊去圍港交所唔比佢地開工 ！！！

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

建制派及其政府 公然發動恐怖襲擊！

香港已經唔安全，請大家立即三罷